根本後生一代要開始組織批鬥老一輩

佢地又老又殘，思想又舊老廢阻住社會發展

同意 但唔係而家

係，上次有廢老響我隔離仆街，我都冇去扶佢

佢地食就食正港英政府香港發展條水，但係就屌後生有外國勢力屌佢地老母，班廢老快撚d死曬佢

連衛兵？

點定義

70後 80後？

唔同意要批整代人
最緊要mark 低尋日邊班有出去，先斷佢地經濟後路，因為佢地信奉入骨入飲信奉中共，救唔笛

挑撥離間死全家

死撚開啦 批你老母咩

唔同意，出去遊行都有好多七老八十
但有一批人一定可以批鬥
就係鄉音人，不論年齡
參考尋日撐警集會，好多連廣東話都未講得正
但肯定係住係香港各大屋村

咪亂咁離間啦
612 616不知幾撚多老人家出嚟行
如果係咁易分辨到嘅晨早做咗啦

尋日派傳單有個75歲伯伯勁好
又睇光明頂又成日去立法會開會屌鳩張建宗
佢話民建聯啲人成日想用蛇齋餅糭賄賂佢又話比個業主立案法團主席佢做但係佢死都唔肯所以而家仲住緊劏房
本來都有諗佢係咪鳩噏
但係佢比左勁多相我睇我先知原來咁多正氣呀伯
依啲先配得上我地叫佢做長輩

Sorry, 我改一改，批鬥一班剩係為個人利益既廢老，新移民既大陸狗，零學歷既廢老

Aggar
如果屋企係支持政府 請你立即cut家用
未做野既就日日開now/cable 睇

幾年前想推動建立體制外嘅體制，唔好理撐警嗰班人，劃清界線，你可以當係建國嘅前期準備，講真，建國都唔想有嗰班人做國民

200萬人既社運購物平台

就好似呢個post咁，如果多啲人思想向呢個方向發展，理想嘅國度唔係冇可能實現

做住美國佬契弟先 再慢慢建設

平民鬥平民就唔得閒鬥政權
支共用呢招真係永遠都會有人中招
班老野只要CUT佢家用等佢無錢使 唔好咁撚多爹
遲早個數量就自然減少